肯認真搞攬炒焦土未？

正正經經搞攬炒，等中共頂唔順讓步啦
咁仲有效過等美帝出手

又要攬炒又要驚選舉取消
我真係睇唔明

唔計佢種唔種票(佢一定種 黑材料一定有)
有選舉: 今次覺醒人數絕對可以玩大佢
冇選舉: 全世界睇住你唔比人選, 再隨之以黎既繼續示威

黑警為所欲為
港人反抗自衛

講真，我覺得區選會黑箱，建制唔會死